對唔住各位，我聽到又有義士離開，我個心好痛，又開始亂諗野

我品想去到最灰嘅地步，但我依一刻好唔開心，我怕有情緒病，我好無力，好想喊，點解又走多個

唔好咁 活著一齊享受努力既成果

點解到依一刻都仲係咁，明明我哋都堅持咗1個月

好絕望

點解又走多個，我真係就快頂唔順

我都好心痛 好似又背負多一條人命咁 輸左真係無臉見佢地

RIP

係到傾下 講下
大家會陪你

我敢講句，之後再係出到嚟行行企企，停滯不前，更多人只會覺得失望，更多人做傻事，我地唔可以比佢地白白犧牲。

唉，我一見到你呢句我真係好想喊。好似冇用咁

無論最後是否成功請記住一件事

各位年輕人珍惜生命，2047嘅新香港冇左你地唔得

留底tg 傾下計啦手足

嗯 唉 講唔到野喇唉

一個不能再少!

冇事冇事！我地每一個都咁重要，你係我地嘅手足！唔好以死相諫，你要知道我地面對緊嘅係極權閪共產政府，佢地唔鳩重視人命架屌！好好休息下，我地7.1見好冇？

我平時都唔想咁放負能量架

放心，革命路上從來都係互相分擔

都唔知2047前香港會唔會已經唔再係香港...

喂巴打
呢到好多人同你一樣咁絕望
但大家都知呢個仆街政府唔撚理你以死相諫
我地繼續一齊衝啦好嗎？

唔好亂諗嘢
71一齊出嚟

心情差到極點

大家頂住呀，我地仲有彼此!

又分化?

唔啦，有心

希望情緒唔太健康既人, 唔好再理政治. 交比我地喇

唔好死，要同啲仆街鬥長命，睇住佢哋受報應。我哋一齊行，我哋一team人嚟㗎，冇咗邊個都唔得，頂住呀！

放負唔係罪
人有負能量係好正常既事

我地陪住你 你講啦
講晒出黎

唉

一齊係到傾下

自膠

就算最壞打算變香港市, 我地呢班清醒既人更加要生存, 等d小學畢業廢老死哂, 我地要生仔教佢良知, 是非黑白

我地個個都犧牲哂香港就得番新香港人同廢老

睇到呢句喊咗出嚟😭

死左冇意思

珍惜自己生命，諗吓你身邊嘅人，諗吓為香港努力緊嘅人！！
唔開心嘅上黎圍爐，好多人陪你一齊過

有時慢慢講，
如果有任何情緒問題，想搵人傾
可以找我

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

係都唔好放負
影響好多人

多謝你

我地需要你

手足，我地仲未放棄，香港人assemble!

我求下你千其唔好做傻事
再走多個我真係頂唔落去

乖，傾下
@Kajnwbebjdjfo

不流血 不受傷 不被捕 不輕生

活著多好啊巴打！！！
你死左佢地都唔會有反應
因為佢地根本有同理心 唔會醒
珍惜生命

冷靜啲星期一有巴西對阿根廷

巴打/絲打
記住要同共產黨鬥長命先叫贏
要頂住

屌你老味啦
就係你呢啲仆街屈死好多人

情緒係需要搵個位釋放架
我地放完咪重新上路囉
唔屌唔鬆化

樓主頂撚住 大把連登仔撐你

喂！

sorry應該星期三朝頭早

努力活著就係最好嘅抗爭 兄弟
我哋二百萬人 一個都不能少 希望
每個人都平安無事 唔好再有犧牲

咪喊 今日個個都好灰架

我諗緊係咪要企喺黑警企喺記者面前用刀𠝹頸自殺先有人關心 好沉重 上次為義士上香已經失眠左幾晚 我驚自己有抑鬱

我唔知點做好

關乜撚野事呀屌你

喊出黎冇所謂 最緊要爬翻起身
要贏一齊贏 咁就放棄點對得住烈士們

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔好咁
有乜大家可以慢慢傾落去
唔好諗唔開

手足 振作d

我們一個都不能少

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

好心痛好辛苦

頂住呀
仲有好多人一齊陪你
唔好放棄

輸左唔會無臉見佢地，唔戰鬥先係真真正正無臉見佢地。

佢地用左條命都唔肯認輸，點解你生存緊要忘輸。

就算失望心痛都好，都唔好絕望輕生。你可以試下暫時停止接收傳媒既訊息，俾自己去放鬆一下先，你休息一下，我地會繼續出力，唔洗擔心

明白咁耐以黎付出咁多
會好有無力感

不過，轉個角度睇
好多人一齊努力去做緊呢件事
即使件事仲未有咩起色
但至少大家有付出，一齊努力，香港團結咗好多
我地一齊繼續努力吖

諗下 望住林鄭死 幾過癮
佢實短命過你
呢日都未到 甘金咩

71出黎啦

點對得住先烈

我地要共同進退啊
知唔知71個升旗禮少你一個都唔得嫁!

唔好咁 大家都唔想見到戰友離開 要一齊贏

我地要一齊見證住烈士遺願一一實現呀
一定得
信我

你要知道抗爭唔會即刻有成果，依個係一場硬仗，要打好耐但有好多人陪住你一齊努力緊，所以唔好再亂諗啦個個都走咁邊個陪我打仗

關和理非咩事！

一直都係和理非同勇武一齊做架！

屌你老母人死咗攪分化呀！

屌你老母你夠唔夠擔攞武器死過丫！

正苦有心冷對待
就係要消磨我地意志
大家一定要頂住

求下你放鬆，休息幾耐都得，但唔好放棄，我相信你抖夠就會返黎，呢場運動好需要你，你嘅屋企同屋企人都係呢度，唔好唔開心啦

致任何一個見到呢個訊息嘅人
如果你想死，非死不可
請你起碼俾機會我喺你死之前講下野
那怕只有1%嘅機會
我都希望可以令你相信呢個世界仲有希望
Please

不分化

見到第1個又係流眼淚
現家第2個又係剩係識得流眼淚
咩都做唔到
好無力呀屌

無論點都好，都要撐落去，咁先對得住已經犧牲左嘅人

我地大家會陪住你加！

會為香港而犧牲自己既人，真係好愛香港。
絕對明白樓主而家既感受，個種無力感係搞到我日日都唔想出門口。
唔知道出面到底有幾多個人係真正地去愛香港，但知道既係，我地已經少左烈士們既愛。
每一份愛都好珍貴，所以少你一份係絕對少。
不如我地繼續承傳佢地呢份愛去守護我地愛既香港。
7月1見，加油

我地面對嘅政權唔係咁簡單就可以解決，加油

頂住
我都好傷心
但唔好令佢既犧牲費白咗
唔好亂諗野
有咩事係到傾呀

唔準你講多謝，要多謝就7.1一齊出黎，野餐又好不舉又好遊行好係屋企做文宣都好，我約定你

我都好唔開心
但係希望你撐住 落去跑個步
同熟既朋友/親人傾下
知道有人一直無條件咁陪住你/撐住你會好啲

唔好做d親者痛 仇者快既事

講多次

今次要成功

和理非、勇武

決一不可

咪再分化啦

越睇越喊
岩岩收返D眼淚又撚流過
控制唔到
屌
點解要咁對我地

唔想分化，只想和理非明白，對港共政府，和理非真心無咩作用！

要贏一齊贏！雖然唔知呢條路行幾耐先贏，但係行嘅路上，我想大家都係一齊！

就算死都要係戰場死，不可以自殺死，，，

將來大家會見到新香港

巴打記住 無事先做到世界冠軍

冷靜啲 大家都會覺得無力同唔開心 但我地仲有大家 真係唔好用性命黎開玩笑 齊上齊落 加油！

人渣

我哋全部人留喺到同你傾

好多運動都要幾年
甚至十幾年先修成正果

一齊努力

睇到佢段遺言喊咗出黎 但烈士正正勸勉我地香港人要堅持 樓主都要堅持！

唔好做傻事...

好不容易平伏既心情再次亂起黎
覺得自己好無力

為左佢地為左我地，你一定要撐住。
呢到好多人好多兄弟姊妹會陪你
如果兩條命你覺得好沉重嘅
諗下你真係做左第三個的話我地會點
你要做嘅係代佢地走埋落去

頂住啊！

究竟一個政府要有幾仆街先可以令到咁多有識之士死諫

巴打頂住
真係唔想再見到有烈士犧牲
留返最後一口氣繼續一齊抗爭

有咩講出黎 喊到仆街乜都好
求下大家唔好再有下個 我頂唔撚緊

活著，為死者奮鬥。

true

唔好呀
唔值得架
有希望架

where are you

大家都同樣咁痛心

搵連登元老開解下

分你老母呀食屎狗 講左事實出黎又唔敢知道

push

大家都唔係想見到有咁既情況出現
引用蔡英文2012大選輸左既說話
「你可以哭泣，但不要洩氣。
你可以悲傷，但是不要放棄。」
樓主你仲有大家

所以我地一定要企番起身 我自己都好清楚 如果學佢地咁走去做傻事 見番佢地個時都唔知點臉對佢地 所以我決定如果第時我百年歸老再見番佢地個時我係可以挺起胸膛咁同佢地講 我地贏左

我都都心痛，真係突然好撚灰
每一個都係我地既手足同伴，求下你地唔好再咁樣

好無奈...點解香港會咁

再冇成果啲人就亂諗野
唔好死呀
一齊行

到底仲要死幾多個人，政府先會收手

求吓大家 唔好做傻事 我接受唔到再多一個 個心已經好痛
香港人 加油

要贏呀

你要記住 就甘犧牲等同向政府投降
將去死的呢份勇氣去同政府抗爭到底 死都吾怕 仲有咩好怕呀！ 香港現在告急 極需要任何一位 一齊撐起個家！！

休息吓先啦，即管交俾我哋

好傷心

我地喺度㗎樓主！有事一齊傾

叫完春未？

邊個再屌勇武就係鬼 仲要死幾多個先識醒香港人

死亡遲早都找你 切勿憑自己
手足，我地喺最壞嘅時代都有大家互撐
一個都不能少！

同身邊既朋友傾下計啦 有咩事都上黎連登同我地分享下!

我求下你…如果再多一個人離開…就會有再下一個人有你而家嘅感覺…想以死控訴政府…如果你唔想再有下下個，你一定唔可以做下一個啊大家都被悲傷嘅情緒籠罩…好容易做錯事㗎記住大家都係同路人！就算再撐唔住都有大家啊

點解矛盾唔係指向政府？

真係覺得個心唔舒服 不如唔好上黎講喇 我覺得幫助唔大
鄺神好似有心理輔導 試下搵佢幫下手啦
唔好睇唔開 多你一個對我地既戰力多好多

無錯 逼死人的系政府

又分化

要睇住香港俾美國制裁，睇班仆街死，唔係我地死呀

冷靜啲,未完

我呢個月幾乎日日都喊
係好唔開心

不過見到仲有咁多人未放棄
我覺得仲有希望

雖然開始越來越多互相指罵
希望大家都加油

因為你地嘅堅持
隨時救緊好多人

不受傷 不流血 不被捕
特別係頭兩樣
情緒控制唔到
記住搵人求助

唉，好無力....

負能量係要釋放架
呢度所有人都會陪住你

求下大家 唔好敢自私
死解決唔到任何事
我地一個也不能少

幾多個人去 幾多個人返
唔好再有烈士犧牲

真心, 情緒唔健康, 可以比自己休息下先.

活著先可以見到林鄭死呀

唔係暴政無回應訴求造成咩？

大家頂住，爭取民主條路從來唔容易，但前路有幾難行，我地香港人齊心努力無野無可能！

傷心失望再所難免。
但最緊要係留！返！條！命！
記住你死幾多次呢個政府都唔會動容，呀爺自己一日都唔知殺幾多人，我哋點死都冇用，你既犧牲只會令你既親友傷心欲絕，而你冇左寶貴既生命。而家呢個政府唔值得我地去死，死既都係班9官！
大家記住呢場係持久戰，因為仆街政府要拖長黎消耗我哋既意志，所以心理質素好緊要，如果你真係覺得撐唔到落去，唔緊要返屋企休息，或者唔好理住，冇人會怪責你你亦無須內疚，仲有好多同路人會守住，到你身心強大返就黎接力同鼓勵其他人。
齊上齊落！有咩唔開心，上黎連登，一定有人頂住你的！

每次一諗到有人因為呢個垃圾政府而犧牲就好嬲好想喊，覺得好唔抵。我唔想再見到有烈士犧牲，要活著享受成功後嘅自由阿

未到最後關頭，
都唔好玉石俱焚。

今日未必見到成效，
但你拋個波出外國，
都要俾時間人地回應。
一日就反到政府咩？
長期作戰

我地可以做既就係堅持落去！！

林鄭呢個政府又迫到人以死相諫

明白依種感覺真係令人覺得好難受 如果攰既 不如抖下啊 我地會陪住你嫁

揾人傾下

星期二揾社工傾下
各區Iccmw

聽到個消息個刻真係好想喊

收工睇到呢個消息

空白左

呢個變咗長期鬥爭
大家始終係人 唔係機器
進退有度 身心都係

各位 巴絲打 撐落去 當係為左香港
少你一個 我地就少一份力量反抗
唔好犧牲自己 拜託

唔好再用義士黎形容,唔好再鼓勵人做呢種事.

咪咁做………唔係講笑

抑鬱患者，呢個六月出晒去，日子真係好難過
梁烈士之後用咗好多時間平復，太子企跳嗰日真係好驚有下一個，但今日
原來呢個世界有啲事真係死咗都做唔到⋯畀埋條命出去都做唔到⋯⋯

促請林朗彥向公眾及眾志交代致歉！

我都好唔開心
成個6月都唔知喊左幾多次啦 因為感動而喊嘅又有因為唔開心而喊嘅又有

撐住

呢度好多人同你一齊分擔
唔好亂諗嘢呀

香港人挺住！我地好叻 由起初幾百人 幾千人 幾萬人 幾十萬人 到二百萬加一 ，短時間內籌錢、計劃..新聞紙亦都陸陸續續刊登...
一切都系大家既努力，令政府暫緩計劃，無大家努力依家應該已經通過左條例。暫緩唔系一個句號，
我地更加唔可以 為自己畫上一個句號！ 故事唔應該系咁！
想放棄無力果一刻 請大家回想當初
一切既努力，得來不易！ 我們一個都不能少！
不能再少 ，我們需要你！
呢到好多人願意陪伴你 渡過&分擔 一切❤️
香港人努力💪

香港既一粒塵上

對住呢個政府, 我相信好多人都同你一樣
灰到核爆
不過我地唔可以放棄架.
一日政府未跪低. 我地都仲要繼續打落去
有需要可以搵我傾啊

我同絲打你差唔多，大家一齊撐落去。唔開心就上嚟搵我地一齊傾，加油！You will never walk alone!

我也是

好無奈 絕望

廢老不求改變 常說唔好搞事

最想維持最想不變的就是我們啊

明明是政府狂推政策搞事啊

岩岩睇新聞知道又有年輕人出事, 個心好即時實晒, 到見到牆上遺言果幅相, 我就直頭嬲到出唔到聲, 香港幾時變到咁? 點解要逼到一個年輕人要以死控訴, 個女仔得廿一嵗咋...我而家心情真係....唉......

哪會有努力成果

我地呢一代
民又移唔到。。。 硬食。。

明白你哩刻感到無助 好似睇唔到出路咁 唔開心就盡情喊 搵人陪你一齊喊 覺得可以既就同人講下分享下

612後我返工再冇做過嘢
對生活冇動力

我都好心痛好亂，但係唔好為呢個咁嘅政府浪費自己生命

同感，我都好怕輸，但我哋唔輸得架

又關和理非事？係咪嫌無力感唔夠重？

如果你失去希望，就正中政府想要嘅效果，咁佢地就會贏。我地一日希望仍存，政府就一日未贏

唔開心就講出黎 唔好亂諗
我地唔可以再失去任何一個手足喇

班仆街唔會內疚架！ 唔好咁傻以死相諫，我地一齊睇到班仆街有報應好唔好？

如果你方便 留個tg比我 我地傾下 求下你

頂住 我地要堅持落去 就算爬就算跪住走我地都要堅持落去

大家近排心情都唔好 但一齊留返條命睇港共中共仆街呀！

如果再多一條命可以令政府知錯，換來回應訴求。
我都願意。。。。

有冇人太傷心
覺得好唔真實，唔開心既感覺會滯後再收埋

7.1 一齊出嚟

七一你仲要陪我地一齊出黎行架

去睇套Netflix 既winter on fire啦

對抗極權係要鬥長命

我地一齊堅守到底

如果真係想搵人私下傾 求下你覆我 可私chat 我女仔嚟 好想開解你 唔想再有人死

已經97到19
一齊繼續加油
就快到2047

喊到就喊 喊得出有個宣洩反而係件好事

比自己暫時遠離一下網絡，睇下書睇下戲放鬆下心情
我地要keep住身心健康，顧好自己先可以好好保護香港
抗爭嘅路好長，要一齊行落去

大家頂住，我之前都有情緒病，都捱過左。

喊啦，一定要喊
喊完舒服d

唔好再死
我地要同佢鬥長命 唔可以再失去多一個呀

放鬆下, 唔得唱或者聽下sing hallelujah to the lord。
做下其他野放低下先。

可以傷痛 可以喊 可以無力
但請不要放棄
我哋一齊加油

總之要記住
死係唔會令到仆街政府退讓，仲會繼續嘆住冷氣恥笑你地
所以要鬥長命去抗爭

一齊衝，一齊退

Good Link

大家都係好無力，但我地唔好放棄，我地要為兩位犧牲的手足繼續行下去！

大家唔好諗埋一邊
要生存落去 到一齊慶祝中共滅亡嗰日

一個都不能少呀

香港人 好多都有情緒問題
為哩件事而出現情緒困擾
生命是可貴的
無人值得用結束生命哩種形式去表達訴求
請任何人唔好仿效呢一種行為
我地稱2位已逝者為烈士
因為佢係懷住對香港既熱愛，抗爭嘅心情
去了結自己既生命
而不是鼓吹哩一種行為
我不想再看到再次因爲此事而離開大家
請你地要照顧好自己
唔好傷害自己
只要一息尚存
我們便有行動力
我們便有希望
RIP...

不過好奇怪，為左政治野走去自殺。。。

你仲有我地

大家都好心痛 但記住 你唔係一個人 我哋需要你活著同我哋一齊作戰㗎！
一個都不能少！

打18288 去向晴熱線 傾下啦

留住寶貴嘅生命，我哋一齊見証放晴嘅一日
有咩上嚟傾，呢度好多同路人

望到佢個句用自己小命換二百萬人既願望 個心好痛...

我都就黎頂唔住啦 6月14日被告知細佬借大耳窿 抗爭又未如理想 我真係好攰.........點解香港人要咁辛苦

rip, 心痛，點解唔同班仆街鬥長命

一啲都唔奇怪
政治係極度影響人民生活
(支那成個版 有版你睇)
活係香港真係好無希望
但唔希望大家放棄自己條命
有時真係好想自己係隻港豬

奇怪？
你冇撚嘢下話？
Pp 烈士又點計呀？

我唔要冇咗樓主嘅香港！

好多人 同你一直努力緊

我地仲係起步 學習中

唔好失去希望

向朋友分擔下

傾下

又分化，有人唔做你去做狗，你快啲死好過

你條命咁撚賤，用你換翻個烈士翻嚟好過

我哋要同政府鬥長命
未到最後一刻，邊個贏邊個輸都講唔定

睇吓呢單嘢，黑警即刻話義士係因感情因素而自殺，所以就算犧牲，政府都會扭曲你嘅意思，話你精神病，邪教...

香港真正有自由民主嘅一日，所有為香港自由而付出嘅人都應該享受成果，我哋一定會贏。

到香港自由嗰日，我哋一齊享受成果，好嗎？一個都唔可以少！

講得啱

但係我覺得唔需要自殺呢d 親者痛仇者快既手法姐

樓主
留住條命 仲有無限可能
我哋一定要同壞人鬥長命
加油呀 香港人💪🏻

一早講咗場仗係長期戰

你唔撤，邊有下一場打，係咪全部前線畀人拉曬先滿意？

前線又冇裝備，體力有限，有勇無謀只會害死自己

唔好得個衝勁，唔係下下都衝就贏㗎大佬

樓主及各位巴絲一定要頂住

人係情緒動物，悲傷絕望好合理
喧洩咗出黎先，唔好收埋
好多巴絲打同你一齊行緊、一齊傷心

71見 唔好灰住

絲打我哋要一齊留返條命收仆街政府皮呀

一個都不能少！
唔值得咁做，要留番條命繼續抗爭，
攰就休息下，等我地頂住

抗爭係漫長，但係你絕對唔會孤身一人

唔該啊..唔好再犧牲啦..唔值得啊...

我地一齊抗爭啊...
一齊見證成功嘅一刻啊...

唔好再扔低我地啦...
好冇啊...

So what? 淨係鬥志可以成事？

你得翻幾十個人留守係好撚勇

但人地前後包抄你可以做到啲咩？坐喺度等人拉？然後下一場因為畀人拘捕咗而出唔到嚟支援？

入夜，形勢唔對路，就要撤，危險嘅時候要退，有機會嘅時候先衝

啲狗一早破解咗你地嗰招啦，612添華道佢地以退為進，等你地鬥志旺盛向前衝，班速龍咪有機可趁囉，係咁衝衝衝，乜鳩都叫人衝，唔係話唔好衝，但可唔可以揀啱時機先啊

大家一齊加油 好多人喺度陪伴你

快啲打電話搵人傾下計

我真係好撚心痛
呢個社會到底要逼撚死幾多真香港人
我真係好撚痛

我地會陪你一齊面對，珍惜生命

現場撚收到訊號上連登咩

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

贏要一齊一贏！

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

好心痛⋯⋯為那種無恥政權，真的不值

Same 但係撐住啊ching，同信得過嘅人傾訴，或者同我哋傾都得㗎畀自己唞下，唔好死頂

我地一齊贏好冇

會夠做 至少我會堅持落去

只要你堅持落去仲有一大班巴打陪住你行落去

唔好死
救哂所有人
一齊走

搵counselling service 幫下你 停一停睇新聞 我知好難但都要做 唔可以再有人犧牲！

要喊就喊出黎比自己釋放下 唔好覺得有喊係示弱 記住好多人同你一齊行緊

攰既就休息下

搵下社工傾下，贏要一齊贏

寧願攬炒都唔好自己走

唔開心就唔好上連登或者其他社交媒體住

離開負面情緒比自己休息下

齊上齊落。

放下ig fb 連登比個人抖下啦 無好狀態點行落去?
憤怒係拎黎行動唔係逼死自己 到時又少個點好

和理非係會磨滅意志
雖然話各自努力

612戰後情緒舒緩，請幫推。

面對極權統治，好多人都會覺得自己好無用，被困咗喺一種會令人窒息嘅無力感裡面，正正因為掌握唔到未來，會有咁嘅感覺，係好正常嘅事。

可能到最後，我哋做嘅所有嘢都阻止唔到災難嘅發生，卻絕對對得住香港人呢個身分。每個行出嚟，竭盡所能嘅人，都係充滿愛，充滿智慧，有良知，而且係有血有肉嘅靈魂。呢一刻，我哋可以做嘅，就係調整好自己嘅情緒，然後，問心無愧地，做好一切能力範圍內可做到嘅事。

每一個渺小嘅我哋，都係推動希望嘅關鍵。

各位，共勉之。

我都喊緊...

死係冇用 港共唔會理 留番條命齊上齊落啦
如果心情做係低落 就暫時唔好上住連登先

記得細個果陣睇卡通片，就係講幕後有個大魔王，靠吸食人既仇恨為食物，佢專係挑動爭鬥，令人類互相殘殺，當人見到同伴受傷，戰死，仇恨就會擴散激化，當人類既仇恨指數節節上升，最終大魔王就會達到佢統治世界既目標。有冇人記得果套係咩卡通片?

一日狗共未玩完
一日都需要你
如果你走左
問心個句 對唔對得住烈士
與其亂諗野
不如係現世之中抗爭仲好
唔好再亂諗野啦
唔想再見到人死啦

仲有比卡超 蘆葦 大波驊同689

同中共鬥長命 先係明智之選！

但勇武完失敗個無力感仲大

如果你真係覺得心情好唔舒服 試下做其他嘢分散下注意力呀

我地一定長命過班垃圾高官。留低先可以再更多的改變。

不值為呢啲不仁不義的正苦死...RIP

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

無力感重嘅可以睇下呢個

唔好放棄希望！！

千其唔好自殺

熄左手機 好好休息下
飲下酒 做啲鐘意做既野

好想喊就喊出黎啦
覺得唔舒服就係度同人傾下計啦
真係好累既話就休息下啦
冇人會怪你架

要同佢地鬥長命啊，佢地見到香港人小一個就更開心，所以千萬唔可以死！！！唔好亂諗

揾朋友傾吓 或者連登都有好多巴絲關心你 想喊就盡情喊吓 唔好谷住谷住 發泎出泥會舒服好多 一齊繼續加油

希望大家將所有悲傷負能量變成憤怒負能量，對住呢個垃圾政府宣洩

要撐住呀，唔好放棄，我地唔想再有人犧牲了。
真係好心痛 要喊一齊喊 要堅持落去 好嗎？

抖下先啦，其他同路人會頂埋你果份

你話我分化都係咁話，無錯政府要負9成責任，但近日一直和理非又冇乜成效，想做進一步d咩又一堆人唔支持，結果拖到依家民氣消耗咗件事又丟淡咗d，真係好迷茫好絕望，至於g20，唔好玩啦交條命係人手點放心

你要活著！唔好放棄！

唔好灰心！我地一個都不能少！唔好做傻事
早啲休息！7月1見

加油兄弟

想喊就喊出黎啦 喊會舒服啲架

唔好！爭取自由既路上有我地攜手同行
你不孤單！